重點係漏一個都要停晚市3-14日，甚至拉人封鋪

莫需有已經唔係第一日，之前限聚令玩唔死黃店就再推前條紅線+加重後果
認真宜家啲狗要屈仲易左，求鳩其指一兩個話佢無scan都得啦
根本目標唔止唔係防疫，亦未必係針對市民要市民裝佢個濕鳩app
反而似係純粹為針對黃店，各位睇路呀

娥：呀仔，你睇吓我點撚班香港市民、香港商界